見到plus仔同連尼住合作真係好感動

多謝你地

好開心可以再次見到各位巴絲打

真心感動

d廣告好on9😡

我覺得可以接受wo
最緊要順

第一日咋屌 遲下會進步